{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62213&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 라메르19"
    },
    "text": "ラメール9ホテルはGRAND OPENな宿泊施設です。 駐車場は計25台まで駐車できます。 客室の内部施設としては、M棟客室には浄水器が完備されており、P棟客室では調理が可能で、電子レンジも完備されています。 また、Netflixを視聴でき、個人アカウントを使用できます。 重さが2kg未満の愛犬のみ入室でき、国が指定した盲犬を触ることや攻撃性が激しい愛犬は制限されます。 宿とフロントにはプールとバーベキュー場があります。 M棟の客室では調理はできませんが、バーベキューは可能です。 また、M棟の屋上には屋外スパ施設が完備されています。 朝食サービスも行っており、前日の予約が必要です。 追加でバーベキュー場は2人基準で20,000ウォンが追加され、追加人は5,000ウォンが追加されます。 また、屋上スパは2時間に50,000ウォンであり、事前予約が必要です。 朝食は1人基準で1万ウォンで、前日の予約が必要です。 客室1人を追加する場合、20,000ウォンが追加費用として発生し、当日現地にて決済します。 潮干狩り道具のレンタルも可能で、価格は3万ウォンでヘッドライト、釣果ボックス、ワニトング、長靴が含まれ、3時間ご使用いただけます。 これもまた現場で決済します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラメール9ホテルの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ラメール9ホテルの駐車場は計25台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラメール9ホテルの客室にはどんな内部施設がありますか？",
            "answer": "M棟客室には浄水器が完備されており、P棟客室では調理が可能で、電子レンジも完備されています。"
        },
        {
            "question": "ラメール9ホテルではNetflixを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、ラメール9ホテルではNetflixを視聴することができます。個人アカウントを使用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ラメール9ホテルではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ラメール9ホテルでは重さが2kg未満の愛犬のみ入室することができます。ただし、国が指定した盲犬以外の愛犬の入室は制限されており、攻撃性が激しい愛犬も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ラメール9ホテルにプールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ラメール9ホテルにはプールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "M棟の客室ではバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、M棟の客室では調理はできませんが、バーベキューは可能です。"
        },
        {
            "question": "ラメール9ホテルの屋上には何がありますか？",
            "answer": "ラメール9ホテルのM棟の屋上には屋外スパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ラメール9ホテルでは朝食サービスを行っており、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で20,000ウォンが追加され、追加人は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "屋上スパの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋上スパの利用料金は2時間に50,000ウォンです。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食の料金は1人基準で1万ウォンです。予約は前日に必要です。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の宿泊者1人につき20,000ウォンが追加費用として発生します。当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "潮干狩り道具のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、潮干狩り道具のレンタルは可能です。価格は3万ウォンで、ヘッドライト、釣果ボックス、ワニトング、長靴が含まれます。3時間ご使用いただけます。現場での決済となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 644
    }
}